{
    "Adapter IP": "适配器IP",
    "Adapter to check actual traffic on the road based on the HERE.com API v8 version. Can wake someone up in time to arrive at destination in time": "基于 HERE.com API v8 版本检查道路实际交通情况的适配器。",
    "Alarm Friday": "周五闹钟",
    "Alarm Monday": "周一闹钟",
    "Alarm Saturday": "周六闹钟",
    "Alarm Sunday": "周日闹钟",
    "Alarm Thursday": "周四闹钟",
    "Alarm Tuesday": "周二闹钟",
    "Alarm Wednesday": "周三闹钟",
    "Alarm enabled": "报警已启用",
    "Alarmsettings for fridays": "周五闹钟设置",
    "Alarmsettings for mondays": "周一闹钟设置",
    "Alarmsettings for saturdays": "周六闹钟设置",
    "Alarmsettings for sundays": "周日闹钟设置",
    "Alarmsettings for thursdays": "周四的闹钟设置",
    "Alarmsettings for tuesdays": "周二的闹钟设置",
    "Alarmsettings for wednesdays": "星期三的闹钟设置",
    "Alarmvolume (0-100)": "报警音量（0-100）",
    "Alexa-Device": "Alexa 设备",
    "Arrivaltime (HH:MM)": "到达时间 (HH:MM)",
    "Destination": "目的地",
    "Disable announcements (only set 'triggered' State to true)": "禁用公告（仅将“已触发”状态设置为 true）",
    "Distance": "距离",
    "Distance from origin to destination": "出发地到目的地的距离",
    "Duration with actual Traffic": "实际流量持续时间",
    "Enable Alarm-Clock feature": "启用闹钟功能",
    "HERE Api Key": "这里 API 密钥",
    "Informations about the route": "有关路线的信息",
    "Main settings": "主要设置",
    "Minutes between alarm and leaving the house": "报警和离开家之间的分钟数",
    "Name": "姓名",
    "Normal duration without Traffic": "正常持续时间（无流量）",
    "Origin": "起源",
    "Pollinginterval (in Minutes)": "轮询间隔（以分钟为单位）",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh this Route now": "立即刷新此路线",
    "Routeinformation": "路线信息",
    "Speak string to be announced 15 Seconds after start playing Tune-In. (%dur = Travelduration, %name = Routename)": "开始播放 Tune-In 后 15 秒说出要宣布的字符串。 ",
    "Travel duration with actual traffic": "行程时长与实际路况",
    "True if alarm is triggered": "如果触发警报则为 True",
    "Tune-In StationID": "调台 ID",
    "Wakeup-Alarm": "唤醒闹钟",
    "You can enable the Alarmfunction here. The Adapter will trigger the Alarm if it is time to get up. (Configure the Alarm in the States of the Routes.)": "您可以在此处启用警报功能。",
    "add": "添加"
}